點解咁多人屌大陸野,但平時又返深圳消費,睇大陸劇,聽大陸歌,用淘寶?

口裡說不 身體卻很誠實

連登就係咁
sor

狗改不了吃屎的習慣

因為得無屌果少少人去中國消費

係乜野驅使您一路屌大陸野，又翻大陸消費呀？
係窮呀！屌您老味！

係被迫，建制派既陰毛

係咁雙重標準㗎喇

住港島返深圳玩真係on9
車費來回都一舊

利申，堅決唔淘寶，盡量避免買大陸產品，不去中國，唔聽大陸歌，唔睇大陸劇同戲
我有無資格屌大陸野？
不過依架坦白講少左好多人屌大陸野
反觀個個都話進步好多呀，好左好多
但屌你老母咪又係垃圾閪國家一個
好少人好似我咁撚堅決
連名創優品呀乜鳩優品360
仲有wechat我連down都無down
更唔會用什麼支那寶，微訊支付
但好多人又會話平十蚊呀平幾錢而妥協
我就絕對到死個一刻
有最後一啖氣都唔會妥協
會繼續堅決屌鳩呢個共產黨
繼續係堅持一向理念中國係一個閪國家

事實上根本無可能喺日用品方面完全同中國脫離關係
依一樣野大家都明架啦屌
講到咁 話乜野到死都唔會妥協 反而有陣柒味